新戲劇透

***本帖隱藏的內容需要問准杜sir才可以瀏覽***

屌

點解可以煩得咁搞笑

想唱阿牛？

屌，呢個post咩事

甚麼都會用恆大保證

清有料

遇老友

杜蛇

報讀恆大了 不好意思打擾

推

高汁

咁晨

恒大是無止境

恒大多好 不需要靠捷徑
也不靠高考高分高IQ搏尊敬

就算博到，八大那地位